六月 采源 g持區 (=^_^=)

繼續G持! 6月韓場concert

收皮啦牙降

躝啦

g持

今次用正名

G chi

感謝

g持大佬

推推

唔瀏海都好好睇睇喎

額高

想睇佢斜陰

日本新歌 G持

今日

尋日

真係好得意

好能正
有冇GIF圖

190609 IZ8ONE First Concert - Eyes On Me

繼續

尋日ig update

較早時間GMP出境

好靚

繼續一啲CON既相

去泰國

呢兩日IG UPDATE